訓左無睇，利記慶祝成點?

卡列斯將球衣扔上觀眾席

班球員個個激動到喊，好感動呀

我猁萬歲